其實讀nutrition有咩出路？

讀完，唔知有咩做，有冇巴打比建議，利伸，food nutrition grad

選港姐

做後生仔傾下X

多女

M記

讀埋咩dietian 個d ?

可以讀埋master做dietitian 但都有啲難入

冇錢讀 點睇

一係上網搵吓職位囉～但果啲好似sales咁

際遇好嘅去中學教Bio或者考入食環署；

比較平庸嘅入食品廠做R&D或者喺公證行做食品檢測
(你預前者底薪15k 後者13k)

不過睇你final year 都要上嚟前路，應該都唔似係好有人脈

無牌點教書

學位教師其實入職冇話一定要有PGDE

識人就得

大把人有學校請咗之後先至邊教邊讀

溝醫生

無 食得健康邊個唔識

總係會有你依d 井底蛙

it/design: 撳幾個制邊個唔識

dietetics

利申準備去讀
無錢嘅做幾年野先再報space
聽講好睇working experience

其實你係hku讀biochem定food&nutritional science架?

過澳洲讀master考埋牌，贏咗。夠分移